做過咩兼職/散工最筍？

派傳單 70/hour 鬼佬公司無人check你係唔係真係有派
嗰陣蠢照企喺度 不過後尾有日自己落咗去食嘢
夠鐘就上返去間公司拎錢

一田

Ptgf

呢度唔係有巴打話垃圾咩

一田大減價10點企到11點 企到腳斷 都係得45蚊一粒鐘🙄

都冇做啦
散工黎得幾日

返成13個鐘？

一
有返過8點到11點

大約7-8年前公仔衫,$75/hrs
識左好多女

燒烤場 坐係到打機睇客 $60/hr

返3個鐘幾好

功輔班導師

HAD tco 不解釋

請人 嗎 求公司phone number

譚仔，食咗唔少女

學生扮聽talk 100$/h

sor 係100一日即pay

特首

大公司問卷調查,唔係呃鳩人個人資料果D
規定一個鐘要做幾多張,其實搵人做2,3張之後自己走入廁所扮爆石做撚晒佢

Focus group 試過300蚊半個鐘

早兩日做完，前後傾左15分鐘就袋三舊

珠寶展散工
話十二點開工 但負責個啲人兩點幾先黎 係茶餐廳坐左兩粒鐘先開工 但個兩粒鐘係有人工
真係開工都係好hea 搬下唔係好重既野 企下等下就放工 七十蚊個鐘

龍舟比賽觀眾 全程同fd吹水玩電話食野 $55 per hour 唔好就係去廁所要去流動廁所